一齊入黎寫揮春 - by Google

大家都可以share 自己既揮春出黎

好細張寫唔曬四隻字

好細呀

挑戰

有無網頁版

用電腦玩都係咁窄

利申：字柒

等睇塞成篇潮文入去

笑到我

推post